全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！（長文,亦請文宣入）

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘美，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

今日香港慘劇係雜種一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

P牌冇人理，哀莫大心死

全部睇晒佢！記住喺心！識得點做！

Push

p

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

睇黎大家都未知危機，希望唔好好似新疆人咁被逐個擊破

推

香港人冇罷工罷課基金支援
想罷都身不由己....

俾人捉咗嘅話，有案底，坐幾年，代價更沈重，請大家認真衡量。
政權有資源有時間，佢地係可以慢慢捉人，我地卻在恐慌之中渡日

只有長時間罷工，先可以迫令政府讓步。付出少部分經濟代價，但換來極大利益

agger

幫你推

要長期
唔可以打風假咁一日

幫推

再唔罷真係死得，次撚次拉一堆人，又唔可以只美國

班公務員肯罷工未？
班人都龜縮哂啦

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

推，真心想罷得成

係香港咁特別 琴日打仗今日返工

一定要宣傳夠
已經準備份工都唔柒要，不過要人多先有用

如果尋日落過街嘅，真係要籌備罷工，因為政府已經定性暴動，好快就會大規模捉人
只有無限期罷工先可以迫政府讓步，救返自己，否則最終自己都係俾人捉而無咗份工

今日開槍打前線, 好快就會亂打街坊, 望下TG就知

叫香港人三罷難過登天
Sorry for失敗主義

今次事件嚴重過85，政府已經講咗尋日各區發生暴動，只要在有關地區出現過，都可以告暴動，政府睇返閉路電視就可以捉人，被捕後份工都會無埋

罷課方面成本更低。

不過我唔同意罷市，始終香港租金昂貴，但希望老闆體諒罷工員工。幫個體戶打工嘅，如果老闆係黃絲，亦盡量唔好罷工

點解冇人推

推啊

多謝。希望大家積穀防饑，準備長期大罷工

罷工可以癱瘓社會運作 但點解要罷課 學生嘅姿態仲表明得唔夠清楚咩

罷課成本最低，同埋令更多仲係中立嘅人去搵真相

鬼唔知咩
但大家仲未去到豁出去地步
不論讀書定做嘢 唔好睇港人嘅奴性

好多真係想罷都唔得
因為窮人代價好大
冇份工訓街 有邊個肯?

所以要向現實諗
一係等到比份工更重要嘅爆發點
一係就兼要有基金援助

香港好撚多紅底公司
叫人罷工不如改做集體辭工仲好

Tui

你都on9，你班暴徒出糧俾我？

最後一戰啦大家
唔好忘記我地既血與淚
The time is now, now or never
我地要一齊撐落去

光復香港
時代革命

三毛blocked

推，但說好的長文在哪？

罷呀屌

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選